[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第964 話 漫畫情報

964話標題 禦田的冒險
白鬍子拒絕讓禦田上船，但因為他太纏人了所以夜間出港離開。
禦田跳入海中，和追趕他的以藏一起雙雙被繩子抓（綁）住。
禦田仍然被拒絕，白鬍子只讓以藏上船。
白鬍子對憤怒的以藏說如果要讓我放棄就由你來說服吧。
約定如果他能忍耐三天就讓禦田上船。
剩下一小時的時候，禦田力氣用盡。
在沙灘被壞人糾纏的阿時遇到了傷痕累累的御田。
壞人暫時逃跑又再次出現，返回的白鬍子出手相救。
禦田、阿時和以藏上了白鬍子的船。
禦田很高興能夠環遊世界。
香克斯和巴基從報紙上得知白鬍子海賊團的活躍。
羅傑說想見見武士。

以藏：我不會原諒你的，白鬍子！！

時：我的年齡？26歲哦，出生是在……xx年前左右吧
「什麼——？！」

大海賊 哥爾多·羅傑

巴基：又是白鬍子的新聞，明明我們也搞事了！
「新來的和之國的武士，好像很亂來啊」

終於真正開始講羅傑時代既大海

真正既主角而家先出場

死圖？

屌，按錯制。

真海賊王

永遠都係傳說級班人嘅經歷好睇過條尻嗌仔

御田的日記得兩個字

睇左咁多年 好想知道羅渣嘴上果督係鬍鬚定係鼻毛?

本來設定係鼻毛改咗做鬍鬚

10幾年
主角終於出場

roger後生同艾斯一鳩樣

好似艾斯生鬚咁

貓同狗 大得好快

本身唔覺 比你講一講 應該係對眼

傳次郎個面型越黎越似狂死郎

可以唔洗再寫路飛
御田白胡羅傑唔該寫一千話